【達爾文】翼係點樣演化出嚟

演化係漸變
但翼呢樣野
飛唔到=跌死
飛到飛唔到中間
無乜演變空間可言

咁翼係點演化出嚟

雞跌死哂未

中間有滑翔